維拉利爾今年前4

忠實fans十幾年
希望佢今年上得返!
特此開post

通常一開po就燈

因為列基美我十幾年前都迷過黃潛一段時間

今年有柏高艾卡沙，過氣巴卡，卡蘇拿
仲有過氣艾比奥爾 利物浦嗰個艾拔圖摩蘭奴
仲有個當打前鋒謝拉特摩蘭奴

屌摩踢成點

科蘭列基美辛拿

卡叔！

Alcacer

diu mo

有卡叔點會唔撐呀

屌你老母摩蘭奴

傷多過踢

一貫水準

如果佢場場都有得踢就冇可能衝四啦

Paco Alcacer

第一場已經入波
叫Fer Nino 同G Moreno 點算都唔講Carlos Bacca了

列基美係呢個年代會唔會仲有得踢classic no. 10

蘇連 卡蘇拿 荷西馬利

我多 俾艾卡沙 夠前4

實會有球隊用嘅
不過攻中沒落都唔係呢幾年嘅事
就算係廿年前 佢喺巴塞都係好迷茫

韋亞拉，荷西美，彭拿，簡尼，阿魯巴連拿，G法蘭高

下季唔賣主力有機

過唔到華倫

利申華倫fan

加埋啱啱嗰球35歲卡叔淨係聯賽8粒4助攻

送Cheryshev 過去養傷🤣🤣🤣

Nihat Rossi時期成日睇

俄仔今季唔錯，抵買

個件細粒左閘先真廢

我係迷蘇連再愛上機尾

卡叔

俄仔係有料不過成日傷多過踢
有Florenzi 講真都想睇埋華西嗰啲波

十分鐘前又入波了

nilmar

仲記得嗰陣 J costa俾尼馬扭到仆街
呢件真係送過去養老

Jaume Costa好唔掂 下季退硬貨

黃潛打親歐賽 聯賽都會碌柒

可能係之前馬些連奴啲注意

對上一次歐聯小組6戰全敗兼降班啫

燈

好掛住卡叔

12m?

羅斯尼爾馬

愛將艾卡沙加盟愛隊黃潛

然後已入波

列基美

仲落後緊五分
今年基達菲應該穩啦掛

睇埋下個禮拜場六分波至知

卡叔勁撚到

我都係，仲有皮利斯

btw，想基達菲前四多啲

去西甲都好，留阿狗實傷死

比阿妓獸醫玩殘既男人